到底吉野家點解仲未執？

呢間垃圾真係點解仲可以生存到？
員工禮貌差，食物質素差
究竟入去食既人係抱住咩心態

平 質素好

你收皮先都未到佢收啦On9

賣邊爐都賺到笑

明明寫住牛肉專門店 但係入面個個都係食個芝士xx鍋
不服來辯

淨係食下午茶

算係咁啦，唔係餐餐都要食好西嘅，而且下午茶細牛飯又抵屌

好多人打邊爐

想食個牛肉飯都無位

小牛正喎

好痛呀

酒樓係咪淨係賣酒？戇鳩鳩咁

一個早餐24 下午茶22
下就有29細揀
完勝所有餐廳 有d茶廳仲話 30已經優惠

夜晚好柒多人食喎

酒樓出名咩？點心啊嘛柒頭
要飲酒就去bar啦 衝出黎柒

但我覺得幾好食喎

屌 唔係係旺區果D分店真係又頹又摺
撻地又痴立立 勁撚多野食碎係地下

夜晚真係爆場到仆街，想搵個位都唔易

吉野家d嘔汁

雞飯正

好似日本整自動買票機咪好lor
反正d態度咁撚西
我都唔撚想同班職員接觸

下午茶廿幾蚊有個飯
邊到搵呀
雖然份量少左d

好撚正wo 吉野家平得黎 份量唔差 味道又唔錯

細嘔飯

轉哂機班廢老唔識禁，到時條隊長過ＫＦＣ

大把人食

打邊爐真係勁撚黑人憎，兩個人霸哂成張枱
要打去酒樓打啦

下午茶果陣好多廢老食架

你就柒
你唔係以為酒樓賣點心就生存到啊嘛

瞄撚準未

早餐栗米雞飯$19
抵屌

比三二十蚊食個飯當自己太平紳士
既港豬去返四季酒店食啦

班廢老同班支那豬成日鬧日本但又食吉野家

我覺得個醬煮豚肉飯好好食，有冇同好？

整幾部自動買票機等後生用
廢老就用翻真人

唔撚準避

如果你有去過日本吉野家食嘅話，你就知道香港的有幾垃圾

打邊爐正喎

窮撚恩物黎架 你執佢都未執呀

你收皮啦On9

有吉野妹

yes

吉野家出名咩？打邊爐啊嘛㭍頭

唔洗日本 台灣吉野家都好食好多
日本同台灣個燒肉飯好正

吉野家算唔錯啦

大把人仲食緊牛肉飯
推出d新產品比顧客轉下口味有咩問題？
牛陣都唔係淨係食牛啦
最緊要係食既野滿足到客人姐
更何況佢最初的確係靠牛肉飯發圍
依家吉野家又唔係唔賣牛肉飯
好多新既產品都仲係有關牛肉飯
例如之前既咖哩牛/雞 依家既芝士牛/雞飯
佢始終都仲係用緊牛肉飯同雞飯做base

最後就係食物同埋員工質素到底食唔食咁差呢
講真食物就好睇個人 如果你覺得一碗簡單夠飽既牛肉飯
係垃圾既 咁無野好講 始終岩唔岩食好睇個人

其次一間快餐店泥講 員工質素你會期待佢好得好邊？
確實佢既服務態度係唔好 但係亦唔見得香港既餐廳有好得去邊 所以我唔會覺得依個係吉野家自己有既問題

下午茶都算抵食啦

吉野家算係咁啦 大家樂垃圾到咁都未執啦

日本吉野家我夠食過啦
係好食DD同大份DD
但相比之下香港吉野家唔係垃圾囉下話

搖撚準未⋯

大把人食啦

好食過牛飯

牛撚好味

鯖魚定食都好食呀

條撚準備

佢個鮮凍檸都幾好飲 係多冰得制

搖撚準備

係囉500yen個飯
味道差唔多
茶自己斟都冇乜service姐

番工食晏食佢好貴 又細碗
下午茶就抵

超正
一食驚為天人

新果個黑松露就唔掂

翻中環就發現佢算平同質素過得去

早餐都好食，鏗魚海帶湯
美心雞粉雪菜肉絲米

食過新加坡既吉野家 仲難食過香港
日本就好食好多

佢啲下午茶幾抵食
不過邊爐先係招牌

早兩日豚肉飯賣32蚊
加多條鯖魚 正撚到

因為有吉野妹

香港人最叻踩香港人

KFC應該執先

夜晚打邊爐d 人多到仆街

日本食過 根本一樣味

因為高清拍攝

芝士xx鍋無牛？

員工質素差我幾認同
但食嘢方面我ok喎

我反而覺得hk好味d

吉野家世界第一

我覺得牛肉飯好多人食喎

之前個蘑菇煎雞先好味 下午茶24蚊好抵食 而家無咗

又要攞返日本出來比
講句自己起日本食過 好似好撚威咁
日本果邊 咪又係一撚樣 你又唔洗人地服務你
你買張食卷 去到換飛 人地比盤野 根本零接觸咁樣
硬就係要 自己去踩返香港人
你自己返工又會唔會做到100% 笑容
人唔笑 狗都吠

Btw 其實 香港好食少少 ，硬係果份牛汁 係我由細食到大

小牛同邊爐

咪就係 為奶而奶
吉野家日本同香港有幾大分別呀

搖滾準備

早餐雙拼牛/雞飯$19連杯茶,$20都唔使平絕各大快餐店

認真 雖然日本吉野家多選擇 質素唔錯
但個牛汁真係唔夠香港正 洋蔥又煮得唔夠淋
而且日本係吧枱 香港坐得舒服d
唔該d人唔好為踩而踩 其實香港吉野家係快餐店黎講已經好正
利申 次次去日本都要食吉野家 係香港平均一星期食一兩次

我都幾鍾意食吉野家牛飯

雞飯>牛

m記都未撚執啦
買埋過期野啊

我反而想知佢比啲廢老買個下午茶餐霸你兩張枱四個位點做生意
個餐得碗飯同杯茶 佢拎多杯水加啲調味粉 攤哂係兩張枱到坐幾個鐘都夠膽死

買餐算比面
大把響麥當勞去櫃面拎杯水就坐足成日

你啱

香港kfc 都未執 幾時倫到佢

吉野家打邊爐超正
一下 佢個濃湯邊到搵到

服務好差咩.我見親都唔錯喎

呢個po睇到吉家真係成功到

香港吉野家勝在牛汁

如果日本嘅話我會prefer松屋>>>吉野家

其實呢D自助形式可以有咩服務?

俾錢買野食→收銀俾張飛你等嗌number,到嗌你number自己捧餐搵位坐

基本上接近零交流

學上面有巴打話齋
佢老味佢當自己太平紳士呀嘛
咪當吉野家係高級日本料理囉
佢可能想坐係取餐果到 睇個廚房佬淥肥牛掛

我記得對面論壇有個post話淘大有靚女 唔知仲有無做

雙拼最撚正

雞牛

好唔好食就好見人見智
不過因為自己唔鍾意就覺得佢會執 就真係太天真
如果樓豬只係鍾意食狗糧，咁全世界咪得返啲寵物店賣狗糧？

因為條撚準備咗

係都優之良品執先啦

吉野家次次食都要叫外賣

夜晚實爆人

吉邊高質喎

早餐下午茶平撚到仆街
頌富等佢開返脫離饑荒

話時話吉野家全綫收八達通未
以前間唔中都會中伏

硬係覺得吉野家外賣個packing係咁多快餐裏面最撚唔環保
利申唔係環保膠

駁唔到
仲話不服來辯

覺得幾好食，不過最後一次食係上年年中
外國撚

話口未完即刻加左價

以前一個套餐包晒泡菜、啫哩、湯、嘢飲。宜家縮骨到

以前

其實初期個煎雞飯真係好正，個皮仲有啲脆